biomedical science fresh grad有咩出路

香港好似冇乜lab, 除左做sales就係research,冇咩好撈咁...